【亞冠盃】信不信由你 傳公安出手阻香港球迷北上

東方龍獅球迷透過東方買飛想北上撐場睇對恒大嘅亞冠盃，點知忽然話冇飛每人賠3,000了事，球迷反應普遍都好不滿。東方總監梁守志雖然將件事攬上身，但有球迷就喺網上留言，話今次唔關東方同梁守志事，而係公安部門唔建議香港球迷過去，驚雙方球迷有過激行為，係為咗兩邊球迷安全起見喎。

有來個人簡介話係來自廣州嘅網友更加喺學生港波Facebook專頁留言「各位香港朋友，發生咁樣的事情廣州隊同東方隊都係受害者，根據亞足聯規則，關閉客隊看台有可能導致廣州主場受罰。事情原因係內地公安的安保要求，與東方隊冇關。」不過亦有另外嘅球迷話「國安對恒大場場打大交，fans打fans，國安fan都入到場，呢個講法太勉強」。事實係點呢，喺咁嘅情形之下，唯有叫大家自行判斷啦！

皇巴，曼利，拜多呢d咁大仇口都冇大陸狗咁小器